LOL戰術討論

新AC, 請睇先屌係咪鬼.

我覺得要同大家一齊分析下局勢先.

藍方嘅我地, 有嘅武器係咩?
民意, 同團結. (人民力量從來都黎自團結)
一班好肯為香港賭上生命嘅勇士
一班宣傳力極強嘅創作人
一班拎到團結中產嘅和理非

2百萬零1人上街, 政府無動於中,
呢個其實大家預左, 因為從來, 遊行只係一個姿態
無疑我地必須要加強力度.

係呢一鋪入面, 紅方已經齊裝, 我地仲係得開局個啲新手裝
團戰實為不利, 咁可以點?

打開LOL都知5 v 5輸就要玩pick, 捉佢單獨行事
搵位5 v 1, 打死左一隻英, 對家會開始屌自己人送頭.

同時冇位入就要farm, farm 民意.
farm 力量.
打龍, 打baron.
唔一定要佔住中路推.
因為人地一隻翱銳龍獸就KO 曬.

多管齊下各有各做.
2百萬對7萬, 好難輸.
所以唔好灰, 唔好屌.
一屌就有人troll game
就大家等 /ff

要打團戰冇問題,
確保係明位打,
草叢有鬼.
一打就比人夾就仆直.
小心唔好送頭.
唔夠打就好走, 唔好比人poke 中.
隊友都係, 放下技幫人退.

要贏我地就要搵出紅方嘅弱點
就好似一塊玻璃.
正面點打佢都無事.
只要搵係邊位一攻,
成塊就碎曬.

而家人地隻AD 一哥焗豬
已經比佢隻support 夜蛾割左席
如果可以令佢troll game 就好有機.

另外當然上下都要壓線, 清佢jungle.
因為團戰打唔贏,
就要係多方面比壓力.
同埋大家要記住開左局7分鐘咋!

推

睇到打冷震

記住唔好搞後面

0